震惊！831全中国14亿人线下集合支持香港警察

亮劍！

14亿人出黎啦

亮劍！香港废青怕了吗？

亮劍

推

各省都要啊，北佬先癲啊，呢度唔受東北同山東佬玩，要加埋佢地。

屌 武警都要ot 了

ot有錢收

大陸亮劍

170萬人算甚麼..

等睇14億人迫爆天安門...

818吾係話天安門集會咩，影都吾見

亮劍，831 二百萬香港巿民再出動，大陸哩返大陸

不叫口號
不集會

笑到仆街

不敢叫口號
唔撚比集會

咋啩

#我是护旗手

差依句

呢張劉亦菲有d似 古川伊織

又黎

禾巧惊惊

中國會講撐香港？

你自己上微博search呢個hashtag真係有

612 721 811

點解十四億人唔上街集會支持香港警察

不集會 又線下集合
即係點

華嬸話齋，不要忘記中國14億人

應該冇

PUSH

我在人民廣場吃著炸雞

出精了

嚇死寶寶

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

迫不及待想看看了 肉醬坦克車

護旗手蝗嘉爾到依家都未有影

推返哂所有行動post 上頂呀

次次見到姑姑就好想頂撚死佢

不叫口號不集會
唔似假膠似堅野喎
香港啲公安使唔使上返去幫補下先啊

中國不停在世界各地破壞示威活動以唱國歌手段嚇破示威人士! 意圖向全球民主國家輸出共產獨裁主意挑戰國際民主國家核心價值!

612 721 811

支持啊

上次甩底

時間呢

前排刘明

上次8.18太趕。今次比多d時間支那狗行去天安門

無一億七千萬唔好出聲

又天安門，一定支持